有啲咩潮文回覆係萬能key?

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我唔直接答你，用例子答你

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

幽默感呢家野...

趁仲有少少時間

呢篇潮文好有啟發性

鏟車潮文
樓上果d咩少年太年輕都戇撚鳩
叫得少年就梗係年輕啦

連登好少呢d 高質文 多數係d 無無聊聊大家笑完就算咗，第一次睇嗰篇令人好有上進心